[長文]以目前情況睇，除非黎多次50萬人上街，否則香港避唔避得過依劫只可以睇下班商家佬跪唔跪低

西環近日都出晒聲開始放風，柒婆都放風死不跪低，保安局都開始講真話暗示條條例目的就係幫中共係香港捉人，種種跡象顯示好明顯送中條例就係要摧毀香港同捉有錢人黎幫中共係貿易戰補血，而家有中共明確order後柒婆一定會用盡各種手段通過搞死香港

去到而家依個地部老實講泛民都只可以拖，就算有商家派保皇助攻都係拖多耐d，而家仲有得扭轉劣勢只有超過50萬人上街或者商家佬唔跪低鬥贏中共

50萬人上街就會同2003年個情況差唔多，唔多講

另外就係商家佬唔同中共妥協/走佬，諗辦法用係政府既尚餘勢力出招唔俾條條例通過

但依兩樣野發生機會我覺得都唔高香港自03年都未試過多過20萬人出黎，就算佔中都係10幾萬，而且就算有都唔100%代表中共會放過香港

商家佬唔跪低同中共鬥係就係贏面較高，但發生機率更低，因為以香港商家有錢人性格寧願交保護費/撤資保平安都唔會同中共鬥守著香港

至於外國發聲嗰d可以唔洗諗，外國越發聲反而中共為左面子同淡氣會搞香港搞得更倡狂

通過左既話我會開始認真籌備移民，我個人估計不幸通過左送中之後香港既未來：

經濟：美國一至兩年內一定會取消關係法，絕大部分香港既外資撤資，本地資金都會撤資去外國避難，因為走晒資金所以經濟急速下滑，公司特别外資公司走晒失業率開始大幅上升，恆指一跌不升，樓價大跌，香港金融中心正式收皮

社會：一開始會捉d移居香港既中國富豪先，之後時機成熟就會慢慢捉埋香港富豪，機會來臨連一般市民邊個反共反得寧舍出位等等既事都會捉，最後用送中法變相係香港推行中國式法律，人權自由正式係香港消失

政治：美國取消關係法後，世界各國唔再當香港係獨立區域，當香港係中國普通城市，香港同世界各國唔同範疇簽定既各項協議都被取消，部份國家取消對香港既免簽證待遇（當中包括香港人會旅行既國家），上網再見唔到country: Hong Kong選擇，香港國際地位正式玩完，香港唔再係世界文明發達地方既一份子

預計以上事會係送中條例通過後10-20年內逐一發生

總結：送中條例通過左，英國用左100年時間建立既國際城市會10年內迅速咁俾中共毀於一旦

究竟仲有咩方法可以令香港避過依劫講真其實係香港出世如非必要真係唔想走似終香港先係自已真正出世開始既家唔想見到自已地方俾敵人毀滅

5萬個地下組織成員已經夠逼倒中共出手

戇鳩，50萬有撚用
宜家係共產黨治港呀

世界：大量中產及富有香港人為了逃避共產黨，紛紛移居台灣、日本、歐美各國，當地紛紛出現香港村。

好老實講，就算幾多人出黎遊行都係冇用，而家係條撚樣死都要修例，就算美國取消香港法都唔理，除非呢五十萬人搞抗爭先搞得掂

所以上面有講就算真係有都唔代表中共會唔搞香港
商家作反贏面更大，但發生機會好低

差極都會係北京上海深圳既

500萬就差唔多, 係777同中共眼中, 50萬同0無分別

中共成日想北京上海深圳超越香港
如果佢成功起到個頭仲唔順勢搞到香港差過北京上海深圳？

點及得班親生嫡系唔跌落二三線城市算執到

放心，唔會有50萬人上街

有幾多人知關係法係乜？

是禍躲不過
以政府嘅態度 幾多普通人出嚟示威佢都唔會理
所以都係要衝突 或者商界同外國取向

呢鋪真係聽天由命 唔洗兩個月內就決定到香港嘅命運
有幸出世係呢個年代 都叫做見證到香港嘅興衰

推

香港人搞獨立

講真今次依劫真係睇商界取態，想保著香港定走佬放棄香港
遊行有50萬都難，但其實而家港共唔理你係因為得上次得10幾萬人，真係有50萬人既話又會唔同講法，但當然50萬都唔撚理你都有機，尤其柒婆仆街性格

最大影響等比人抄家嘅官商都唔出聲
平民百姓爛命一條點解係呢D時候仲要出黎幫佢地賣命

大陸佬一般對香港人心態係，窮果時俾你笑，而家有錢了又俾你屌。收香港人皮係好正常。

將見終開到聲話人數多寡並非重點
加埋777唯我獨尊嘅思維 佢真係唔會理你

再加上七月前過唔到 留你多三個月命
十月復會再推 你點拉都拉唔過到下年七月掛

所以只係早死遲死問題

無錯，唔好以為香港發展左就唔會收皮。

50/60年代阿富汗都好先進，你睇而家搞成點

當年都係商家佬25 你估真係靠果50萬人咩

所以商家今次繼續25先有機

好老實，就算今次阻倒都冇咩意義，咪又係會接二連三繼續搞香港，只係想走既人多咗時間準備姐 家下根本得兩條路
1條就走
另1條就推翻佢，根本唔會有折衷位

要發展好難好耐，但要 毀可以好快好易

當年中共一黎實力未夠，二黎對香港既控制力未夠，家下就算商家出面都頂唔倒幾年，終會幾年內收香港皮

唔想又再幫泛民 檯橋 / 助選

未來我地去日本要簽證 打機上網要翻牆
港幣變人民幣 港股冇存在價值 交通規劃全部跟中國
唔再用三腳插頭 普通法變中國特色法律
立法會再冇黨派只冇沒有
區議會 業主立案法團 任何公會 總之有民主成份既野都要取締
任何香港模式既教育都要消失
所有專業界別既野都跟晒中國一套
香港既社會保障制度變成中國既五險一金
再唔存在任何高薪養廉
基本法賦與既宗教自由 言論自由 自由經濟通通消失
香港既創作亦一同因爲中國化而消失
依啲都係未來必定發生既事實
我地似乎阻擋唔到，唯一可以做既就只有及時行樂珍惜一日得一日
睇黎拯救到香港既結局連千萬分之一都冇

根本自97後中共就存心搞死香港

97回歸已經注定係咁
命嚟
唔好講到有今日條條例先至咁慘乜乜乜

柒婆會覺得仲有650萬人支持

條7婆有冇搞撚錯，係香港出世用香港資源而家走去賣港？

通過左之後你地以後都冇連登上
冇得玩ig
唔畀講廣東話
賤過地底泥
呢世畀d普通話人打壓

通過後3年內香港所有討論區正式收皮

仲有youtube , 達哥

好慘 香港 一定要捱過呢關

97 年已經預咗，妄想用愛改變中共嘅人真係蠢到極致

中央已經出曬聲，今次真係無彎轉，輸梗

垃圾大陸幾時會收皮

怯，你就輸一世

小弟無知 介唔介意講下當年因咩觸發商家出手？

大局已定啦，習維尼要錢咋，其他野理鬼得你

算撚吧啦 我真係唔想再留係香港 唔想再聽到啲中小學生講普通話 又要玩埋曬啲咩逗陰 文化侵略已經開始緊 冇得避 努力番工移民啦

最撚衰蘇聯班屳家剷

777:50萬人上街反對，即係仲有650萬人支持

好似 Marvel 話 Asgard is not a place, 但係個地方爆開個下大家個心一樣唔舒服

廿三條，會觸發社會人心不安而多人移民，經濟活動減少
另外本地人同外資會唔敢投資
果幾年金融風暴、沙士、明星相繼去世，死氣沉沉，無咩人出街，再整個23條真係會收皮

輸你老母

kknews?

Push

但今時唔同往日，而家大陸已經殖咗民，唔需要俾面香港人，而且已經好識玩呢個遊戲，揾班周融之流話支持，已經搞掂

劫乜柒姐
焦土派自己趕人走先
你地等到啦焦土撚
絕處逢生既時候到啦
邊個上街邊撚個鬼呀

2047年，即係28年後，香港就要回歸了。
今晚你同老婆交媾，生個小朋友，喺佢大學畢業幾年之後，就要回歸了。

97年嗰次係假回歸，今次係真回歸
97年中共勢弱，無全盤把握控制香港人，姑且饒你50年命
今日中共勢強，連美國都敢挑戰，怕你個小香港？

就算俾你擋到送中條例，得十年八載安穩，到2047年一樣係一國一制

你開幅中國地圖睇吓，中國有幾多個自治區？
廣西、新疆、西藏等等都係叫自治區。你會覺得廣西唔係中國一部分咩？
延邊北韓邊境叫朝鮮族自治州，你又覺得佢同吉林省其他部分有分別咩？

就算就算中共俾足面你，叫你香港人做香港族，到2047年，佢都係整個香港族自治區俾你打吓飛機㗎咋。

再再再放眼世界。呢十年嚟中國透過銀彈戰略喺全球部署咗幾多嘢？睇吓斯里蘭卡，夠係獨立國家，咁又點，都係要割咗個港口俾中國，為期99年。連第二個國家都侵略到，你話中共仲會唔會俾你香港人思變？

怪，就只怪香港經濟影響力大不如前。呢個世界好公道，邊個有錢邊個話事。香港人均GDP係高，但而家只係佔全中國3%。97年嘅時候佔兩成。97年唔講獨立，今日講獨立？

即係咁。你搵50k、做經理嗰時唔攞頭家嘅主導權，有錢俾晒老婆儲＋使。到臨老，做保安，搵得一萬幾千，先同老婆講頭家係你話事，你老婆睬唔睬你？

地步

始終

香港收皮只係遲早問題
即使比你每次都成功推翻啲荒謬政策 然後又點？
然後就係50年屆滿 香港=中國
依家連政府都已經以出賣香港為首要目標
其實真係得兩條路行
一係走 一係推翻呢個政府
可能仲有第三條路既 呢條就係等運到 等支爆

50萬人出嚟行最後警察數出嚟咪又係得2萬人

後者可能性都重大啲

再補多句

香港2047只有兩個結局。一係極動盪，一係平穏回歸做自治區或者深圳市延伸

動盪嘅話，經濟差，大幅裁員，做sales開唔到單，終日白無聊賴，人人搵一萬幾千，工人都請唔起。樓價跌，但無人買樓，今日唔知聽日事，買咗樓亦都唔會升（咁買嚟做乜），一地都係樓仲要平租添。有得你住（但單位都係好撚細，因為你都係住返而家起好啲200呎新樓），物質上貧乏

做自治區嘅話，起碼過返今日深圳人嘅生活質素。樓價升（買咗樓就fat fat），大把工你返，人工又高，做本地人仲可以壓榨北佬/姑，北方省份嘅人湧入嚟做低端工（情況就好似外省人喺深圳做待應、按摩、順豐），屋企家務繼續有工人做。代價就梗係噤言﹐無得鬧中共﹐無言論自由，一街都係簡體字大陸人

問心，你揀邊樣。再問心，如果今日搞場公投，香港人會揀邊樣

第三個option係香港獨立，以後好似新加坡咁幸福快樂地生活落去 但呢個option，喺今日環境，除非戰亂，滅中共氣焰，否則真係無可能

唉 個種無力感真係好辛苦

50萬人上街唔係難，難就難在要全香港傳媒可以齊心幫手，由其係仲坐擁唔少淨係識睇電視、煲tvb劇果班人，我覺得希望係好細，因為呢間點都係共產黨既機構，但係我知道唔少員工仲係有丁點良知，希望可以係呢個關鍵時刻做番d香港人要做既野

淋病個仔係大陸 理得香港人點嘈
共慘黨想玩焦土
50萬人上街頂唔頂到5架坦克

仲有做政府工，都變晒大陸人黎做，由其係高級位置

其實有好多示威/抗議活動, 係真係要造成傷害先有效 e.g. Venezuela, Maduro嚇到縮埋果種示威先有用

你50萬人上街不痛不癢, 777笑一笑又過一日, 第二日工照返舞照跳

香港近來最有希望嘅示威活動冇造成傷害, 佔中又打唔中要害, 一鼓作氣, 再而衰, 三而竭, 最大波嘅攻勢都做唔到咩效果, 後面果啲除非激烈啲/打中要害, 否則都得啖笑

我覺得到中國人暴動支爆時, 香港人都重諗緊示完威影唔影響份工

真珍惜以前啲義士

見刑商家佬唔跪低鬥贏中共就笑左

唔敢想像2047，大條道理取消一國兩制係點

有時候好絕望咁諗，中共咁撚仆街，到2047一定全力接收香港，咁我地宜家抗爭黎做咩

港獨係唯一出路

懷疑中共威脅777, 一唔服從就搞佢個仔

見到自己出世既地方變到咁真係好心痛 我真係好鐘意以前既香港 廣東話 香港既所有野

淋病去北京宣誓果陣話順便探仔
好地地係外國搬去大陸？ 擺明係人質

好多人都無視咗，2047係會真正回歸哩點
不過都正常嘅，到時大家都老
而家有心有力反共嘅，大多都係70-90後。00，10後唔好話而家，長大咗仲有強烈反中意識嘅唔會多，之後嘅更加會愛國
最後就哩三十年飲過英國奶水嘅會出嚟反抗，一係就移民走。之前嘅老到死，之後嘅由細講普通話大，玩抖音王者。無人再屌人老母，但會草人媽同幹爆人娘
7-90後，後生嗰陣就俾老野屌搞搞震，廢青黃絲亂港
到有一日老咗，到時後生嗰班英國國旗都未見過，飲中國奶水大嘅就會話我地食古不化，漢奸之類
個大勢係咁，你支共倒台都無撚用

幾多萬人上街政府都係當睇唔到

香港絕大部份人覺得關我撚事咩,工照返糧照出,我唔搞佢就平平安安！
對政治方面係零意識既港豬佔90%,有錢個班覺得我隨時走無問題,對我無影響當換個新環境啫
但變相大陸有錢同做官個班人一直都睇得通通透透,走得快好世界！只有無文化勞工階層既人覺得我的祖國越來越強大

50萬人上街姐係650萬人支持逃犯條例
屌你死林鄭。唔怪咁多高官唔做

共產黨坦克碌豬都夠膽
50萬人

希望唔洗等到2047就走到

要避 一係條柒婆死撚左咪得囉
唔係既話佢要過你都係冇得你揀

其實90後真係最後一批感受過以前so call舊香港美好嘅人，但講緊佢地都已經二，三十歲，都開始無心無力，為現實低頭

一諗起好多老師話宜家好多小學生已經用普通話溝通，睇大陸劇，上深圳蒲，我相信唔洗2047，香港已經同大陸無縫接軌

香港同大陸真係雞蛋與高牆，老實講我都係悲觀
不過你講既野係假設左中共會強勢落去，依家中共都算係內憂外患，雜總個位真係想像中咁穩？唔係話要J支爆，但雜總如果因為貿易戰失利，令到黨內其他利益集團受損，黨內有人反佢唔出奇。加上美國反華勢力抬頭，國際形勢已經同以前唔一樣
根本雜總對香港政策就係攪炒，如果佢醒目D，係應該識得點樣利用香港，而唔係毀滅香港，不過佢小學雞係咁上下level。但如果佢被迫退，新上位既人會唔會唔同諗法？
雖然好FF，但將來既野其實好難講⋯⋯
就今次逃犯條例黎講，反抗未必有用，但唔反抗就一定死梗

到底大家幾時先識醒 到真係殺到埋嚟已經無可挽救 唉做到啲乜呀

只能請求美國趁機駐軍，但只能等中國內亂無暇兼顧香港先做倒

作為一個清醒嘅00後，見到目前嘅社會狀況真係令我覺得好悲哀。身邊有啲朋友真係屌極都唔化，真係要等啲火燒到上身先知驚 仲有依家班生，真係好鍾意北上
俾返多啲本土情意結得唔得呀呢度先係你屋企

早排睇咗篇文叫《失城》，失城嘅驚恐，揮之不去

所以一定要反抗冇得比你揀

咁你想點？聽日就宣布香港獨立好唔好？
香港依家做到既野只係守，守住原有制度同文化

當年有局限性，走黎香港遊水都已經死好多人，其他國家更加難

每日150個 香港仲有冇500萬個香港人都成問題

希望唔會見到有真。香港人去其他國家做難民

點解要迫死香港人
有時候我甚至唔會怪身邊嘅人唔關心社會
開始會諗要做啲咩先令到呢班人睇清香港嘅未來

說到底所謂嘅藍絲都只係唔識批判思考
你唔會怪一個人蠢 你會怪自己點解影響唔到呢啲人

邊有咁多錢 仲有再移民又要講第二種語言又要重新識過晒啲人

正，諗起都興奮，最好一鑊熟

真係好驚好徬徨

作為90後第一次感覺到迫在眉睫嘅感受

香港 一定要捱過呢關

一係支那自己內亂/爆煲
一係第三次世界大戰

除左呢兩樣可能
我睇唔到香港有機會可以擺脱中共控制

一日150個同大灣區已經將香港推向死局

莫講90後，00後（清醒）都覺得係

點樣都唔會平得去邊 我淨係聽過有一個term 叫 金山阿伯 就係以前俾人賣去San Francisco做咕喱嗰班人 我諗最平嘅方法剩係得呢個

但係當年唔係依50萬人上街抗議樓價下跌就唔會大家都買唔起樓

幾多萬人上街都冇用 支共為左錢要做鳩香港邊個都阻唔到
連香港最大既商家佬李嘉誠都一早開始左撤資
香港而家根本係一個死局行邊一步都係要死只係死法唔同 各位手足有錢就好快D走

香港由84年果一下已經係死局嚟，無論幾愛香港都好，真係要明哲保身...

上面真係好多消極撚/3毛/無用撚

13萬人上街推動到嘅輿論壓力，唔係用嚟壓政府，係用嚟壓泛民，壓建制。焦土狗唔係成日選舉近了選舉近了咁吠嫁咩？就係選舉近了先要更多人出嚟等泛民以為去得越盡越多人支持，亦被建制狗知佢哋再搞落去，下兩個選舉可能會非常不利。

外海傳媒報導造勢，泛民去美國搬救兵，香港人連走出嚟同全世界講聲反對都費撚事，又呢樣又嗰樣，推推搪搪，不了不了咁，邊撚個會想幫你？

而家應該造嘅就係造大個勢佢，若果件事最終能夠上到 Trump 度，可能都仲有一線生機。

我都覺未來28年等中國衰弱，唔得閒對香港搞咁多小動作，好似仲有機會d

樓上條議助狗知唔知毛ee已經笠左水

守住香港🇭🇰

毛孟靜：或可一筆勾銷 重選民主派可接受主席

認真post推

當800萬人 50萬人出黎反 咁咪仲有750萬係支持

反抗我非常支持。連反都唔反，自治區都無得你做，併入深圳做深南區吧。

就算中共換統治者，大體佢哋諗法都係不變：

1. 香港只係佔中國3% GDP。大陸每年grow 6%，即係每半年生多一隻香港出嚟

2. 假設今日無咗香港，對大陸，坦白講，影響唔大，除咗無得走資同昆錢上市之外。走資可以只用澳門，又或者喺廣西劃個自貿區出嚟，或者喺非洲佢霸返嚟啲地度圈塊免限匯額城市 昆錢仲易，睇吓非洲妖股都喺美國cap十幾億，你就知美國啲ibanker為咗追deal乜都做得出

3. 聰明啲嘅領導人當然會識用香港cap新水，但坦白講，唔識cap新水都唔緊要，賺少啲啫。當你有30個單位，賺最多嘅錢當然係全部做劏房旅館。但當你已經收緊30層樓租，你估你仲會唔會玩劏房？定坐定定喺度收錢算？

要中共收皮，一定要打仗。一日唔打扙，一日唔揭露中共係無牙老虎，中共可以繼續鳩印銀紙，鳩谷經濟房價。就算唔打大扙，都要打小扙。要打扙，當今世上只有美國夠疆打。美國近幾屆總統裡面，夠疆挑中共嘅只有侵侵。侵侵任期內唔打，十年都唔使旨意打。要打仗，就要有trigger。trigger可以係美國高層到訪中共時被襲擊，美國海外大使館俾中共炸，等等 以中共現時煽動民族情緒嘅玩法，會引火自焚，唔出奇～～

只有香港人先會出去

其他大多都係新移民同新香港人
可惜佢地亦都佔最多數

你條柒頭連咁明顯拖時間嘅手段都睇唔撚出就收皮啦。而家直接去盡，內會解散法案委員會直上大會二讀，到時屎都冇得你食啊柒頭三毛扮焦土狗

如果真係打台灣，香港就好有希望有救喇

鬥都唔鬥就話面對就算
唔會咁認命

唔打一定輸

從來都係天時地利人和
香港咁多年嚟都係有少少幸運先生存到落嚟
做得就做啦
無乜人預到習近平上台會搞成咁
亦都無乜人預到trump 會咁樣打擊中國
最差嘅時候就會逆轉架喇
衰d 就話等運到，但係人生好多嘢都係等運到架啦
大環境的確改變唔到
咁啱唔好彩喺呢個環境都無辦法
但係打逆境波何嘗唔係人性光輝嘅表現呢

do not go gentle into that good night

Trump係一個商人冇利益佢理得你死咩 你估你仆埋去求人人地就要救你起佢眼中香港人都係黃種人都係外敵
Trump而家做既每都只係加速緊香港嘅死亡 你估佢派人黎救人快D定支共派解放軍落黎屠城快D 比國際制裁嘅咪學北韓玩自閉 得閒發下癲試射核彈 再同外國用無核化換外國取消制裁
唔係話想潑你冷水 現實係香港根本冇任何籌碼同外國或者支共交渉

人地講緊2047前既大勢
硬係有人要衝出黎柒
OK FINE 我當你逃犯條例過唔到

但一日百五個繼續黎
加埋黎香港升學/專才/港漂既支那人 ，香港好快就陸沉
你泛民既和平感化唔會快得過支那殖民

下兩屆選舉更加笑大人個口
港共唔妥你，你一世都無得入閘。長毛可以DQ，小麗可以DQ
過多兩屆，種票加新移民票夠殺晒泛民啦

依家只係得外國勢力可以打救香港
但諗清楚你想要美帝幫你做D乜

走資同cap水方面香港仲有利用價值既，講左幾多年話要用上海深圳取代香港做國際金融中心？結果呢？大陸淨係資訊流通呢一點已經做唔到啦，仲有外匯管制，已經唔好講法治、合約精神呢D
如果佢地搞死香港，真係好ON9，不過雜總正正就係一條ON9
我都同意好有可能打仗，台灣可能性最大，不過到時香港都會被牽連

下一代已經同化咗9成
2047年一國兩制就正式完結
真係唔知有咩可以做去救返香港

其實遊行呢啲單一活動無乜用
因為反正政府唔會理
所以當遊行都無用時候
應該續步升級行動回應
並唔係成班人搞完一次遊行就不了了之
如果仲係咁落去嘅話 政府其實洗撚驚你

50萬人上街遊行 警方宣布遊行人數為5萬人

所以一定要企出黎 就算唔企出黎都唔好阻住晒

五咩十萬？
比較佔中咁多人數你又點話 去遊行 行下坐呀 叫下口號又一日。

你冇佔中嘅人數 六七暴動嘅模式， 放炸彈放火燒車，香港係唔會變

唔好指望香港人會罷工罷學罷市，係唔會發生。

就算行動升級，我都唔覺得港共會驚你
最大問題係肯升級既人太少
最後下場就好似魚革咁

遊行比外國關注係唯一優點

搵人買起7婆，再自殺式炸辣殺會就得
唔洗50萬人

買起7婆 咪又係有下角 個政權唔變 制度唔變 根本就冇用 你哋唔好咁天真啦香港人
抗爭從來都係要用武力呢到爭取

呢個辣味餐邊到有得食

負咩皮姐
講錯你咩焦土撚
果陣立法會選舉唔係好撚多
啞撚曬呀

0371 50萬人規模不足以令林病倒台
因為北京唔會俾佢倒台
佢只會死頂

但係如果有1989年150萬人示威規模
林鄭就冇得死頂
到時佢會辭職然後直接逃入美帝領事館

btw 今年71是咪應該考慮以禮賓府作為終點

Live咗...
想喊...

根本嚟嚟去去就係哩三四十年係香港土生土長嘅人會反
計埋支生支長同有啲港人移民
餘下嘅根本不多，係上連登大家同聲同氣以為多
其實個個po都係得固定十零廿個忠實fans

天真

7月1 點都行出黎

身邊既朋友好多都政治冷感，覺得唔關佢事，如果依班人醒下，最少會多返好多聲音

yes
唔好諗遊行有冇用
最少你肯行出黎先
衰d講 都只係付出半日時間

點解仲有人咁天真
遊行有用13萬已經有用
冇用俾夠一百都冇

咩係極權政府
就係多數服從少數
所以多係冇用架

想救香港 請抗爭

佢唔賣都有第個賣啦
拿拿臨賣個好價位去英國養老

人地咪講左50萬都無咩用
同埋你除左爆粗，仲有咩高見？

非常同意，遊行咁容易都唔做，就算最後無用都要試
連登好多人成日想一下搞掂共產黨，大佬就算真係支爆都有過程，唔係一、兩日搞掂

你垃圾不如香港人由89開始玩
頂點係0371

仲係度呃9人去試,仲未呃完人?
所謂遊行係呃人投票比飯民同捐錢外仲有咩成果

睇返03年，就算50萬人都係照推23，係商家佬出術過唔到先收返咋⋯⋯

更何況而家唔會有50萬人出黎

只有等死

好人好姐返大陸做小米經理
廢人

有d睇長線既有膽既就再移民西方

近近地關島

1943年排華法案廢除後

大把人湧去美國做工

唉，好心up

50萬？
警方估算高峰時期人數為50000

依家濕吓濕吓有幾百萬蝗，邊有97 前港人

唔出嚟一定輸

9 西up 啦佢，真係有二三十萬人出嚟，佢同777 攬抄收皮，但預期老共會瘋狂植民，過多十年八年真係唔會有人上街

有勇有謀個班 依家係監獄
邊有搞？

所以係你香港人積既業 叫左你班港燦唔好笑人嫁啦

多方面做啦 冇冲突既

仲討論緊幾多人上街先有用

如果生意佬帶埋錢係咁走晒
就有可能推得翻
影響到實際利益之下
分分會有建制轉軚隊番柒婆一刀
問題係有幾多個有錢佬好似+*咁有遠見走定先？而且又有幾多個捨得放棄現時既得利益？

始終共產黨都係要錢
打死你班有錢人冇著數
無奈呢場戰鬥關鍵真係要睇佢地嘅取向
唔排除共產黨已經派人去安撫呢班水魚比著數佢地叫佢地唔好走，下一個問題，有幾多人又明白共產黨不可信？

明白共產黨衰又點
你覺得係賣樓賣鋪走人好定幫垃圾香港人同共產黨開戰好

垃圾香港人只會玩遊行9做再派dislike

要睇有幾多真係愛港商人了
不過您啱嘅
事實係更多人無知都算
仲要去支持嘅嗰啲真係冇得救

push

中國突然經濟好差

香港的港式遊行係衰到示威者未進場已經約實親人朋友食晚飯
仲要假期先出現
攪手講明唔阻礙交通

你係林鄭都唔會理班低能
大陸人打城管,扑爆公安車
香港示威者垃圾到比大陸人笑

你咪用其他方法試，你可以勇到去單挑解放軍

焦土本土得把囗

議助狗
一個方法試足30年都唔work仲試?

全民觀賞議助狗

有50萬人黎多次魚蛋就差唔多

遊行完諗到去邊度打牌、食飯、BBQ未呀？

成班港豬經歷咗佔中仲未玩夠

都話咗革命係要流血先有用，唔係得9閒搞呢啲濕9遊行叫幾下口號就收工

記得今晚唔好玩咁夜呀隔日仲要返工㗎

你點睇到我係議助
咁請教下你有咩方法？

通過左，上面公安局可以直接繞過香港政府唔需要香港批准，直接嚟凍結你資產

垃圾到
好多行業要睇Facebook架

今次真係生死存亡之秋
一定要行出黎抗爭

趁仲有得屌好屌

唔明普通市民驚乜

無犯法驚咩呀

如果你好有錢有頭有面 都唔會上連登鳩up啦

五十萬人 + 三隧方案 + 青馬大橋 = 100%成功

唔好忘記，今次有特朗普，同埋涉及各國利益，必定出聲，假如共匪敢郁香港人，必受嚴厲制裁。

機會是可一不可再，要爭取埋香港前途。

好無助 明明迫在眉睫 身邊嘅人依然無動於衷

林榮基李波係有錢人？

可能第時同一個倉架 客氣少少

係就好

所以佢最想見到其他大國離開香港
咁香港就同深圳上海一樣

你死la,又得罪班cap水議助

要捉要搞排隊都未輪到普通市民啦

唔好睇到自己咁大啦 你地係一條鳩毛都不如咋

依家係講緊中共一步一步吞噬香港呀傻閪
可能以後講多句中共壞話都俾人拉上去呀

個post開始多五毛

樓價大跌我都覺得係好事喎，係咪打黎想叫大家支持送中

講多句中共壞話都俾人拉上去呀
大把公園亞伯都中

得9閒引渡成百萬人
好心你無一億身家就唔好ff比人抄家

香港根本就係中國架啦

醒下啦傻閪

大把d100黃絲中產係支持單程證排公屋
經濟下行呢班人自殺唔好咩

你唔上大陸住？

咁快講輸

同五毛講嘢晒鳩氣

block左

又係鬼acc

一個議助控制一堆空acc製造假民意

咁多淡友
食撚屎啦

一講上街
就衝出黎話無用/ 無人會出
食撚屎啦

總之有遊行一定出席

大家查埋呢條友

講多無謂 幾時有遊行？香港人一定要企出黎搞大佢

慢慢
依家咁快就要屈人係三毛

諗商家佬保住香港嘅人真係on9

你見啲嘢係咁加價, 樓價炒到咁高就知佢會唔會理平民死活

佢只係為自己而戰

香港命運一早知, 唔駛等呢2個月. 你估真係推得翻

你而家都唔知係邊個話事

飯民d100花生台又支持單程證搶公屋
攬炒一定最好

窮人死硬,但商家狗再搵唔到easy money

得罪講句 就算你唔係有錢佬 你係蟻民 有得炒 你唔炒咩

攬炒戰術一定食開屎的窮人最頂到
bk港女去少一次歐洲都屌到好似家變

最可悲係。。。
唔好以為大部分香港人反對呢條惡法
唔理唔知支持嘅人可能都佔一半
清醒嘅香港同鬥嘅何止中共
仲有一半無知嘅香港人

商家佬咁多生意係大陸，敢怒不敢言啦，中共要你硬食吹咩

唔好睇到咁灰 知唔知50萬係咩嘅念? 填滿成個維園 加銅鑼灣至中環條主要幹道全部企滿人就係50萬 咁嘅人數可以做好多嘢

陳浩天當日係咁要求美國取消香港關係法主要目的就係要香港人知道

如果只係及時行樂，咁就真係冇希望啦，反而更加應該諗下點樣先可以推翻到條條例/個政府，就算希望微，唔代表應該放棄

避得一時唔避得一世
你2046最終難逃

蟻民都有得炒

入場費幾多

唔願意付出

所以要焦土燒香港人先

700萬和理非非都同0冇分別

五萬人掉汽油彈已經好有用

依家太遲啦

你唔好講10年前有得炒

Trade war下呢d城會變返90年代時既樣

未去到吞錢，商家唔會郁手，就算吞埋錢，最多只係撒資
做得大財團有人脈有料收，要出手一早出
唔會等到以家連政府都放風講明唔撒
大劉頂到以家先散集團算遲
睇返李嘉X 13年已賣集團，個陣靜過蚊，股市無太大影響
樓市趺香港人負資產，中共都無影響
本來佢地就係官官相護，幫手拱高樓價，揸壓香港人錢
死咗人錢仲係到，樓又空咗，對佢地仲好
港人持有大量儲蓄樓價都唔會大趺，極趺啲人都會執雞，樓價又提高返
仲未講去到49年正式 名義變香港市後會更直接由班生蓄統治會點

講就係咁講，但都會去
如有任何方法令香港唔再屬中國管轄先有機會變返97前
樓價低物價低，個個都可以安居樂業既日子

呢個post好多人散播消極主義

認真講 香港阻唔到中共入侵架啦
阻得一次 下次又推第二樣野出黎
走得好走

散播消極主義客觀就係令香港人更加抗拒/逃避政治 本來贏都變輸

守護香港

做咩事無啦啦咁灰

有無50 人都成問題

一切都是剛剛開始

推西咩，支共強大到認為可以同美帝一戰呀，都係等美帝打救。

用完即棄啦

邊個唔俾你去衝？

和平理性非暴力呀
其實之前仲有個非粗口，粗口都唔比講
宜家無所謂啦

靠外國就最on9 畀吓壓力都ok 但外國又點會無條件幫香港吖 又冇利益

香港都係靠香港人自己捍衛

幫手推置頂

唔洗坦克，5 支槍都夠 殺50 萬隻羊羊

我就睇下有無人敢覆你

睇死啲連登仔淨係識縮係mon後面

“百靈鳥和農夫” 伊索寓言
細細個就聽呢個故事
今日呢個寓言變得好切身，好切合今時今日環境同心態
走可能只是遲早問題！
可能明天已真係到非走不可嘅時候

一個送中條例先知驚？先驚覺香港時日無多？
由當日梁遊DQ果陣就就決定香港就死架啦

當日魚革以身試法反共，站在第一線果陣
成班黃絲豬話人暴力，再唔係屈人同黑社會有關，拉哂佢地
到判刑果陣，就話法官判得好，自稱「我地泛民同班支持者唔會好似班本土派咁」
宜家隊到埋身先至知班人係寶

但蘇州過後無艇搭了

講親遊行既post都係咁

屌你老母，香港人係咪前世殺撚左共產黨含家，
點解係都要迫害香港人，你好地地令人安居樂業，就算獨裁香港人都唔會點反你，
你而家又獨裁又攪到人不得安寧，想點撚樣

“經濟：美國一至兩年內一定會取消關係法，絕大部分香港既外資撤資，本地資金都會撤資去外國避難，因為走晒資金所以經濟急速下滑，公司特别外資公司走晒失業率開始大幅上升，恆指一跌不升，樓價大跌，香港金融中心正式收皮”

本地資金唔會走哂, 根本走唔郁

變得太快
好驚過咗呢次香港嘅優勢會冇哂...

搞掂住屋問題, 你想點立法都無人阻你.
大大個SINGAPORE 有版你抄..
共產絕對無問題

外國發聲先有用

武裝?

除非流血抗爭，如果唔係講乜都廢

出面都好多
仇思達式焦土論唔work後又想用返消極主義

你又公平d
老共對疆藏台一樣係咁

其實一味消極都好柒

從來都唔係遊行人數多定少嘅問題, 雨傘夠多未呀?

香港嘅處境就好似end game咁,
不過係冇人救而且唔會自救,
連個1個贏嘅平行時空都冇

唉睇撚到想喊

成個歐洲排得最前奶共就係英國
加上本身至少一半民意反移民先會脫歐
脫咗歐加強奶共彌補損失嘅機會仲大

唔好FF啦
鍾意歐洲嘅話諗吓份首期去希臘或馬以他買樓
攞歐盟護照仲實際

通常去到真係出事個陣D人先會出黎
可惜一切已經太遲

自己諗下幾年前有機會變天自己嗰時做咗啲乜
出去唱歌？定係龜喺屋企打飛機？

大陸搞過幾次取代香港，但都未成功。搞過上海自貿區、前海等等但都未正式取代香港

個原因正如你所講 - 冇法規。背後嘅意識形態係中共唔會俾喺佢統治嘅國土以內發生真正獨立於中國的一套有系統嘅法規。前海、自貿區都只係概念，吸引吓啲人投資等等。區内冇行普通法，冇行特殊貨幣，未有真人材。咁嘅前提吓開多一萬個自貿區冇用，係嗎？

但要知道，今日中共，透過係咁印銀紙，所謂嘅debt trap diplomacy，令好多非洲國家、東南亞，陷入天然嘅債務危機，並從而取得其國家建設、鐵路、港口嘅控制權。

中共絕對係世上最仆街嘅統治者，所以佢知道最最仆街嘅統者應該點做---就係肥上瘦下，i.e. 貪污喇。佢鳩印人仔，批大筆大筆錢俾非洲國家，用回佣引啲總統落搭。呢啲國家，借完錢根本還唔起（人廢+管治廢），還唔到錢就要抵押資產放棄管理權。所謂一帶一路係呢籠嘢。如果唔係何志平做乜無啦啦戇鳩鳩賄賂烏干達

佢霸霸埋埋咁多地，喺非洲整個免匯管城市，中國式BVI，俾啲領導合法走資，又有幾出奇？美奇名提供中國人投資一帶一路嘅機會，跟從黨嘅步伐，實則將資金調離大陸，你吹咩 呢檔嘢唔喺中共國土裡面，佢真係唔介意行另一套制度，整另一種幣掛鈎一籃子貨幣，用bitcoin cash做法定貨幣都仲得添。做到呢日，香港就正式收皮了

唔係既，搞佢都得啫

agger

講得啱呀
機會到唔把握，仲要幫倒忙
而家呻吟又有乜用

完全唔慶幸自己出生係依個年代
如果再早多十年出世儲夠錢走都算
依家睇住香港沉淪但自己係慘受其害一d都唔係滋味

一曰冇武力對抗，咩都假
就算係武力對抗都唔係話win緊，只係有一線希望

心都痛埋，唔知由幾時開始啲細路都唔再講廣東話。。。

睇左咁多文 老實講 一定會通過架啦
差左早定遲姐 呢家拖住時間
777明顯想搞死香港 阻止唔到
加上大劉都走 可想而知 有錢佬都驚 普通市民可以點
其實連登一早好多移民post 好多人都想走
只係我地唔知 香港呢幾年變成點 大家都知
蝗已入血香港 香港人自求多福
有能力好快啲走 唔好留戀 走左就唔會想再返嚟
無能力一係等死 一係靠共
香港人真係越來越少 去其他國家再聚

希望大家有後路啦 珍重呀

咪天真la, 50萬人上街都唔會理你

都打定輸數應該都會同香港一齊死ga la

大陸而家係要殺雞取卵,佢地要嘅係香港班有錢佬D錢,美帝取消關係法對維尼熊都唔緊要,係班想洗錢走資嘅官仆街之嘛,反正維尼無得走,最緊要係將班有錢佬D外匯收歸國庫.50萬人上街都唔會有用的,50萬人暴動就可能有用.

呢次其實死硬, 777真係衰過689,呢條例一過, 香港人無論有錢無錢都好大鑊.

強烈要求呢篇野要pin置頂

一定揀走佬啦，晒錢喺度搏不如投資國際

突然覺得支車公籤真係幾靈

而家搞成咁，熱狗果班焦土撚，唔係樂見其成咩

一百萬都無用, 政府公佈得幾萬, 仲有藍絲話得幾十萬, 即係唔出黎嗰啲都係反對既...

其實呢..2014年七一遊行已經試過51萬人上街，而之後雨革係過100萬人參加過...樓主係咪由03年坐到近排先出嚟

都唔得啦，當年豉油黨有8席，全部反對加埋飯民嘅話，特衰正苦想硬過係唔得，所以先放棄咋！
今時唔同往日，豉油黨依家剩返4席，土共反而多咗幾席，所以特衰正苦係可以硬過㗎！

幾多人上街都冇用 今時唔同往日
而家係支那垂簾聽政 認真香港做咩都冇用

支持立即通過 一齊做中國人
特首要企硬呀

而家年代移民已經難過10年前好多

再次呼籲 呢排要留意事態發展 隨時準備出嚟

有班mk 仔去左澳州working holiday 賴死唔走都幾好野

商家佬既最後武器就係炒幾萬人
全港廿個富貴炒50萬人~開記招之後話真係過左就炒多一百萬人
然後矛頭直指中共修例 要縮生意
如果連咁都驚人秋後算帳
咁真係唔死都冇用 抵你俾人同 condom 用

小小諗法
傳銷/層壓式概念用落遊行身上
每個人叫3個人黎一齊去遊行
去到第12層已經有50萬人
其實要50萬人出黎無想像中咁難

你都可以去日本working holiday 轉日本護照

心痛……但仍會留守到最後

咁玩法，本港西方宗教嘅相關人士都會受牽連

因為你身邊啲朋友係支種 新移民囉
同我哋唔同
佢哋從來都無當過香港係屋企
攞完資源就會拍拍蘿友就走

有志既巴打不如加入本土派/獨派組織，唔只上街仲合作做其他野

至少人多企出嚟 航拍機影落嚟人頭湧湧
唔會有人信警察講得兩萬

你諗多左，美國精甩尾點會駐軍喺香港
台灣保護法都唔包金馬啦

仲有，駐軍係易請難送，係一世抬唔起頭做人，亦都唔包保生活得好，你睇美佔沖繩時期美國點對沖繩就知，唔係沖繩人勇武反對? 美國分分鐘而家都仲管緊沖繩

支持通過

利申：窮撚

500萬都冇用啦

只有寄望美國出手，香港民意對中共根本毫無意義

我欣賞連登仔一齊齊心反抗政府，但我發覺有啲連登仔係連基本國際sense同政治sense都冇，開口埋口講美軍來了我帶路，講到美國駐軍香港就最開心咁，講駐軍唔好既說話就比人負皮但冇解釋

講個啲人其實有冇諗過駐軍既後遺症，知唔知香港97年開始就比人非軍事化左，一個非軍事化既地方就更難保證自己既主權，唔通你想將香港既主權同軍事權由一個國家交比另一個國家而唔係自己主導?

呢個世界講利益，人地有咩利益要幫你打仗先，就算今日幫你打，聽日都可以撤軍撤支援，如果唔係國民黨都唔洗退守台灣、南越都唔會收皮啦

嚟啦 嚟緊畢業 大把時間去

香港冇自己軍隊 反抗唔到 覺唔覺我地愈嚟愈似64果班有心反共嘅學生同後生仔 最後落得血洗禮賓府嘅下場

真心笑左
不如你問下連登仔
如果有得脱離中共管治
佢地肯唔肯做美帝隻狗？

有得搵美帝做防務，含撚含到啪啪聲啦，後遺症

獨立從來唔係唯一選項

如果當年雨革同魚革開左第一槍，流左第一滴血，情況會唔同晒

魚革人數太少，注定失敗
仲有黎得太遲，三權早已合作
早十年有韓農個種規模既示威就話姐
市民覺醒得太遲，中共唔會慢慢等你

就算幾多人上街都唔會有太大作用
上次政府先講完人數不是重點
唯有希望美國做到野

所以唔想生小朋友要佢受苦
就算你屋企把關好
但學校朋友成個環境都變支那化
你個仔返學俾人批鬥唔講支語唔愛國
返嚟喊住問daddy 我有咩錯

正如前面有講嘅有影響力根本就唔係做奴隸就普通市民
有影響力嘅係成班上流人士
呢班人對住即將比人斬一頸血都唔出聲唔表態
幾多普通市民上街出幾多力遊幾多次行都不過係個數字

做奴隸嘅原本都唔講乜野政治
亦都冇任何控制權 邊個統治近乎係無分別
可以睇下呢幾年都已經係政府話乜就乜 推乜就乜
已經同中共冇分別 中共直唔直接管轄都只不過係個名

警方表示 高峰時得萬幾人

我覺得通過咗香港唔會仲有咁多年命

搞得移民都要兩三年 唉 好大機會趕唔切

支持通過

支乎再聚

你assume 咗呢50萬人會同你一切衝係錯的
當中有幾多係typical泛民支持者

唔係 係因為港疆台嘅人唔聽自己話 驚會威脅自己管治 所以先要搞死我哋

人地水炮車都買埋 你出50個
777立即有機試車 打機咁打

依家有啲後悔冇去台灣讀書

我個friend去台灣讀攞咗個戶籍， 有得住台灣

田少真係慘

罷工罷課罷課市無人做
銀行擠提無發生過
啲龜就每日安心行必
然後日屌夜屌香港人唔做嘢
啱㗎喇去遊行啦
行到2047咪皆大歡喜囉

唉 其實好矛盾
我自己覺得遊行真係唯一我可以做既野
但又深知遊行真係冇用

而家政府根本越來越串
以前都會包裝下
老屈自己d行動有民意基礎
話市民都同意自己咁做blahblahblah

而家直接話反對聲音係廢話
過多排 其實柒婆可以直接「係呀 中共要我咁做 你地吹呀？有建制派係度，都過硬架啦」
然後香港市民都係冇嘢做到...

500萬人上街都無用

魚革都冇開槍，冇留血？

定你想講差佬開槍射死義士啊？

韓農規模就有用？新疆自殺式襲擊又有冇用？
你個結論唔撚洗講都知：做乜都冇用嫁啦，等死至撚醒

以目前情況睇，只有變到有一拳超人既力量，一拳打爆共慘黨軍隊先有可能扭轉困局

先唔論50萬人上街有冇用，連最基本既如何有50萬人上街都諗唔到，講乜都哂氣

而家政治界咁多山頭，各個山頭互咬，點樣可以再有50萬人上街。係連登都睇得出香港人既性格就係非友則敵，只要有小小意見分歧就係敵人，咁既風氣會聚到人？

其實當日政府棒打出頭鳥，先打壓政治領袖，香港無哂號召力既政治領袖個刻已經輸左。無人再有號召力召人上街反抗，新血見到被人打壓又唔敢做領袖，根本就係困局黎。

唔係話有人就有機會，而家係連點有人都諗唔到方法，講再多都係天馬行空，求有神仙打救仲實際過你個想法

不如由根本做起，諗方法點聚人點樣化解山頭主義，點平衡各方面既需要，連泛民支持者需要都要平衡

做乜要幫有錢佬保護財產？

希望中共快d爆炸冇時間搞香港

五十萬係當年得咁少人緊係人多
以家7百幾萬人你冇一百萬人出去
佢地當你唔存在

暴動

放心，依家已經有新一代領袖

越近支爆越要對外搞香港

我80,90後

我最痛心係睇住自己正苦自我矮化， 不思進取， 不求上進。。 當新加坡政府係極權環境下，仍然因為環球改變， 要求官員都識得coding嘅時候， 我地正苦， 當權者，領導層， 只會打份一帶一路同大灣區

最痛心所謂建制， 只不過係一堆賤婢， 因為畀所謂嘅主子，皇上中出完 收到幾毛錢 ， 一而再，再而三 腿張開

零奮鬥零上進， 只求中出

望住都好失望好傷心

如果香港真係咁不幸
發生類似新疆既自殺式襲擊
外資同美帝會點？

你用新彊同香港既國際地位比較？
on9仔有樣睇

東突果種其實係做到野
你見果邊既維穩成本係幾何級咁上就知，側面反映緊東突係到拖支那後腳施得好勁
香港連施支那後腳都做唔到
肯做到韓農規模已經大壓力好多

佢唔係叫人唔做
事實上係已經遲緊
咁應該既做法就係追返上去
但老實講
宜家唔好話追上去啦
仲倒退埋
無野講啦

咩都唔出
咁同焦土無咩分別

使咩咁早灰
一切都是剛剛開始

去高級公務局宿舍慢慢玩
邊個教你同水炮車對撞

又係堆幾多人上街論，又幾多人上街都無撚用啦，之後你泛民敢做乜呀，上次夠話有十三萬人政府就有壓力，但共匪之後唔蘇你繼續推，你班泛民咪又係鳩叫無恥，共匪無恥就唔係今日既事，鬧完佢不痕不痛無損失就讓人過惡法，你班人叫人出嚟橕你，你都要被人知你班議員敢做乜行動去反去阻個惡法過而叫人出嚟支持，動不動就叫人出嚟表態之後做泛民布景板

睇形勢等唔到71,
64前後可能已經要晒冷

睇到呢個只係識得不斷做白痴行為、散播垃圾價值觀嘅政府以及主流社會，我真係好憤怒亦好哀痛。

每當我諗起先前為呢個垃圾臭港而付出咗寶貴性命嘅學生、小朋友、年青人、中老年人嗰陣，我真係好想打爆晒個仆街政府同埋垃圾主流社會！更加想呢個城市受吓「教訓」！

記住，泛民嘅身份認同係中國人

西環尋日吹雞後，今日開始突然有大量焦土派五毛出動想轉黎視線，大家睇路

溝到咁淡，加上近年白色恐佈，都幾難再有50萬人一齊出黎

送中條例最快可在6月5日直上大會, 二讀表決

雖然悲觀，但真係得美國先有能量出手

姐係香港人唔需要停工停學停市
唔需要圍港交所

等美國政府救?

同大陸人呃綜援有咩分別

高薪養貪

所有法官宣佈resign
飯民成立影子議會

香港人真係好好笑
成班大粒撈到名成利就, 關鍵時間就做太監等人救

李嘉誠睇得好透
撒資走人

只要由飯民搞嘅就唔會參與, 因為佢地連自己人都郁同唱今天我

樓上真係笑撚死人係咁話無用架啦坐低等人救 無手無腳咁款

唔係唔需要，野要照做，但現實睇除左美帝出手
否則你一百萬人佢都可以唔理你

痴撚線 而家直情係掘個位畀人入 真係大家一齊攬炒

呢個post正負皮連一萬人都冇， 仲講50萬⋯⋯ 玩撚完啦

其實廣州都唔算嫡系

1400萬分之一

退一百步講

經濟強如歐洲都頂唔住中國啦

越南都有

中共憎死南方添啦
讀下黨史先

推
可能好多人都會覺得遊行無用，但如果連遊行都唔做，等於眼白白睇住條條例通過
企出黎表態點都好過咩都唔做

想六四集會變革命？

我梗係知

我意思廣州作為一個北佬討厭嘅城市

都有個殻

香港會廣州化

未至於二三線

會唔會太睇得起香港人

遲早紅日都跟埋中國

共產黨真係唔理呢d 野。。。佢地根本就係強權，夾硬黎

因為起義反敗嘅人通常都係第一個被清算
你睇大劉屌住走就知，唔出聲都可以話未必會輪到自己

好而都無喺連登見到個咁絕望嘅post

cctvb新聞根本唔會報條條例既詳細內容，而家d後生又個個識係識飲喜茶，翻支那海底撈，飲飲食食，根本冇理過時事
d廢中廢老又大中華膠，政府乜都岩，支共乜都岩
得翻一小部分既人係清醒，50萬真係遙不可及

我對人生早已冇晒期望，可以睇班中產仆街已經好滿足

以前成日都係諗第日香港可能衰到一個點就要移民
但今次已經係講緊通過左既話就要開始搞移民

曾經光輝世界，我都有幸見證其中20幾年既大都會睇黎即將係中共既魔抓下沒落

已準備抗爭

但失敗即刻著草

因為加拿大拉咗華為個女，所以佢想將來可以係大陸以內（香港）都可以拉到其他國家的人

申利9up

黎緊應該儲錢去日本wh，睇下有冇機轉工作簽

推呀

會有嘅

但我睇到嘅大多數都包括戰亂，
當中比較好嘅發展係包括WW3，世界再洗牌。
至於中共倒台，
大多數都唔代表香港會好過。

2047真係大限，除咗WW3同打內戰

唔係想唱淡，而係，
不如搵人說服我香港仲可以點有未來？

100萬人上街，係咪就可以唔再攪我地
係咪可以停止一切對我地嘅侵略
係咪可以俾翻個事頭婆我

邊個可以答我係嘅，我聽日即刻寫信resign
留守足1年，再捐多20萬出嚟

我想信呢度仲有好多好多愛呢個地方嘅人，
可以為咗呢個地方去到好盡，
但前題真係一線嘅生機，
而唔係每次都好似續命咁吊住條命

去到今天，社會點評價一眾義士
連槍口一致對外都未做到
我真係唔放心交出一切

至少我見唔到外國會咁
你可以話我縮
但我交出一切時
衰咗
我只係見到自己好快被遺忘
然後就無然後了

柒婆，比加超，早已準備水炮車
聽聞早排大粒經常出現北角警署，我諗幾個月前各區亦準備好多個用來打遊撃防暴小組
去完689未完既夢
遲早搞到香港監牢要50萬個床位

乜方法都好
前提一定係要多人上街

傻西啦
支聯會袋完錢聽日大家起身返工

終於樓價跌喇

500萬都未必得
大陸同港府都強硬過上次好多
攬抄都在所不惜

中產揸住外國護照唔少外國有埋樓
香港出事嘅話去到外國就算做唔返本行咪當提早退休
乜都無響手嘅先至真係仆街

點D窮人要上街保有錢人

共產黨永遠唔會受軟
佢都只會比你更無恥
所謂既抗爭佢地只會I don’t give a fuck
除非有方法令中國內戰